我就嚟要陪個friend出去call g..

佢有確診性癮症 + 重度抑鬱, 唔扑野就會有自殺傾向, 上個月又同女朋友分咗手..
我捱義氣幫佢壯膽, 會唔環保+唔打車輪, 大家唔使掛心我..

狗嫂

識到樓主呢啲咁重情重義既朋友真係好...

去屌武漢雞

God bless u

樓豬保重 小心身體

我你當我朋友, 我願意為咗你而死..

樓主日日都call g 咁好精力

i know that feel
好無奈

唔卜野 想自殺？
真係有依回事？

ching呢排扮叫雞叫上癮?

你同個frd扑野咪得囉..